我Ray佬大力推薦呢隻十倍股 目標價200

收皮啦
依家師奶買餸？要50蚊排骨？

日日問目標價問ticker 問邊隻先係下隻Nio
拎完就走
可唔可以比少少貢獻財經台
你想知2021十倍股係邊隻？
得 你2022返嚟再睇

Sndl 100

GME

9估 prnt

由一月計起都難

lm

腳膠巴生日快樂

ARKX

MARA

FSR

Morgan Stanley要出貨

TSLA 10000

EH 最少300

多謝 不過未生日
提早改名轉運

好霸氣